不如學689懸紅

見有網友話，不如學689懸紅，拉9晒d打人藍屍!!

另外，香港人可唔可以考慮集資懸紅，徵內部知情人（甚至有份犯罪既黑警）爆大獲，如果能供出實質證據，我地就保佢去外國，並且俾大量報酬佢

佢地都係為錢，有錢收，又可以去外國唔驚清算，仲唔個個仆到出來爆大獲?

五大訴求，缺一不可

香港人加油

真雙普選

我要真普選

推

搞笑
督出嚟邊個拉呀?點執法呀?
舉證呢
飛天南呢啲垃圾爛命一條都可以出嚟頂罪啦
佢哋呢啲垃圾坐監多撚過我哋打仗

我指超大獲果d內容實質證據，譬如高層錄音，證明有老解，或者有片證明殺左人

出來爆大獲既 可保有錢收又去外國

懸紅比督灰白警仲好啦

點睇

都係， 佢哋都可以喺其中一個target

如果提供到證據兼對話煮死到何妖呢D籌夠五球佢走佬都得

以一次6合彩既金額當報酬 （ 如果真係有超大鑊嘅真材實料嘅話）

岩呀，推

冇用，捉到返黎左膠又阻撚住哂

689有冇真係送錢出去

我都有諗過，但目前律政司敗壞既情況下無可能做到，無論成唔成功令黑警入罪者，只要係庭上有實質證據指證過，應該要俾返酬勞，因為佢俾人炒撚硬，仲要人身安全一定有危險，
例如白警30歲，計返佢退休年齡，年年5%加人工，賠足咁多俾佢，再申請政治庇護，但要有有錢佬幫手先做到